想問問支持環保嘅巴打一個問題

我想問下膠袋點撚樣影響到地球
係咪如果埋得膠袋過多地核就會承受唔到導致爆炸
地球如果咁撚脆弱又點樣存在左咁耐

原本都想認真答 但覺得答一個講得出呢句嘢既人簡直侮辱咗我既智慧

舉個地球毀滅嘅可能性啫
一係我問埋得膠袋過多會點導致地球"死亡"

咁你有病但個病唔會令你死係咪代表你唔洗醫佢？

咁個病有咩病徵

可能佢覺得自己個身生蝨都無問題
反正又唔會死

咁但係膠袋污染只係蝨帶嚟嘅疾病
人類先係蝨
點解唔殺左啲蝨一了白了

咁你又唔自殺死？

秒殺

膠袋問題影響嘅係人類嘅生存環境，而唔係地球。

而就目前嚟講，人類係仲未有能力去到毀滅地球嘅程度嘅

破壞大氣層已經可以令地球變到金星/火星咁
算唔算毀滅

你身上邊啲菌死一兩個有幾大影響

咁都只係變成不適合居住嘅星球啫

認真答，唔算。

就算係大氣層被破壞、全球暖化、環境污染、甚至係人類攞晒全部核武器嚟炸勻每一寸土地都好，頂多都係全人類連同成個生態圈收皮啫。地球依然係I don't give a fuck, 按照佢嘅軌跡運行架喎

講緊蝨你又講咩菌

地球緊係唔毀滅啦，係人死咋嘛

分解膠袋會產生二噁英？ 好似係最毒既氣體
同埋個堆填區其實真係就黎飽滿 而個婪化爐又起唔到 啲垃圾根本就解決唔曬
其實全球暖化真係有撚排 垃圾先真係最迫切問題 到時堆填區爆左 真係唔知點算

不過m記整到冇膠袋真係多鳩餘

笑撚死 😇

樓豬小學畢業未

因為唔想堆填又唔想燒